D HR真係奉旨人地一定會聽到電話個喎

喂大佬，呀姐我唔係分分秒秒都同部電話連體嬰咁個喎，更何況有時真係唔方便即刻聽電話呢，我唔會in其他工一未等你電話既，我都已經特登開返個留言信箱架啦，你就死都唔肯留言，我死到黎interview仲要係度怨我，咁我平時打返俾你夠次撚次都冇人聽去咗留遺言啦，真係呢～！

又黎

你咪又係

你d女人真係麻撚煩
聽個電話都要講咁多野

反對性別歧視

咁咪指明係你lor😂

所以我曾經番過一間公司
係whatsapp我見工時間同資料
不過咁做有小小informal

樓主估計自己搵幾耐先搵到工

反對惡意針對

哦，都OK既
至少唔會要求人地一定要接到佢電話咁harsh呀

已有offers，未開工咪繼續in下其他咁囉

咁你收嗲啦

「已有offers，未開工咪繼續in下其他咁囉」＝要收嗲？
這是甚麼道理？

有咩offer